冇女啊

自問樣唔差 但身邊嘅毒L樣差都有女 呢個世界公平咩

靚唔靚仔？

有錢就去叫雞 唔好害左個女仔